有樓既你地，驚唔驚沙士？

我而家好撚淆....
尋晚成晚訓唔著....

等睇果d 9成按既仆街

已經入左十噸口罩

講真..成個抗爭我都無驚過
沙士真係驚....

怕閪咩，d人經過上次沙士，過一年個市反升無限破頂，今次仲仲點會跌丫

等緊佢黎買多層

元屯天一定會跌既

供緊先驚

又跌到仆街 正啊喂

就係供緊...

洗撚驚咩 即刻買多層等升

人生有N個十年，怕咩

未驚過
人係會進步，個個都等樓市跌，個樓市就一定唔會跌

咁就好啦等佢跌到仆街再入貨

咁貴都買，怪得邊個

換樓,可以住大d

樓市GOGOGO

沙士真死穴

正樓驚西

有屎嘅你地
驚唔驚清算？

又關樓咩事
自住

咁不如我地吹雞睇升，等佢跌

同埋而家疾控好過十幾年前好多
社區爆發唔係咁容易架
你地唔好成個愚民咁

樓市升先對我有好處用錢搵錢快速移民

呢樣真，邊幢樓爆發即刻搶貨搏變下個淘大

快啲買鹽 遲下有得炒

港樓美元資產黎驚閪咩，除非美國死/脫勾美元

唔驚 前年10月買
做緊護士 想生仔

唔夠錢炒

啱呀 同股市一樣 做咗個底就好難去返
政府一定救市既

咁只能幫人賺錢

上次試過大平賣
黎多次 仲會唔會咁on9大平賣

今次一定冇呢枝歌仔唱

抵死
最憎人有錢
下世小心啲

屌你老母

只係會加速攬炒，驚咩？

on9 又唔係用嚟炒，用住自住怕咩姐
貴唔貴咪又係咁住

買多件, 真係唔驚

我準備買多幾間，你呢

驚乜鬼

買左幾櫃白醋，呢次FATFAT

點會跌呀，個個仆到去買啦

準備買多間

今次個個等上車 大把人仆住買 好難大跌wow

唔會怕死
只怕無樓

無可能跌穿300萬，所以唔驚

驚無樓多啲

已經準備好300萬掃十層凱旋門門

真正攬炒

真係爆沙士先算啦， 呢家都係一半機率出現
( 08年豬流感大家都話幾勁幾勁 最後廢野黎)

沙士姐驚咩
大把人準備定cash入貨

諗定死幾多件啦

而家2020 的香港政府 同2003 比
全力奶共，中共叫你打開大門 佢一定配合，再配合消息封鎖
如果隻病毒同03 一樣level, 爆起上黎一定衰過當年

人禍就係咁

個個諗住等跌好似淘大咁大手入貨
不過個個都知果陣又點會發生呀？

香港業主好醒，出現過既野係..... 「你係唔會令我驚架」

由其係未出現人傳人已經唱淡先，個個排哂隊等大跌，仲點跌。你係業主門口有10幾個人拍你門叫你劈價你會唔會劈 ?

係香港....要樓價跌一定要係一定未出黎過既野，咁易估到就個個都係誠哥啦

睇完切爾諾貝爾感受仲深, 中共根本上同蘇共都係一樣

驚沙士唔黎咋，驚條毛咩，最好爆到死一半人口啦

有咩好驚
我屋企隨時可以入貨

其實就算真係沙士重來，佢都唔係一隻黑天鵝，影響力冇想像中咁大。

不過講真呢一兩年入市果D 90後心態唔夠強，要劈價可以諗諗...

咁怕唔怕有準買家去先播毒再低位入市

新造9按果班手足真係有排震

柒仔恨洗牌恨到出面 慢慢等啦

你啱
周街都話等你跌完我去執，你仲減唔減?
跌都無人執就驚嘞

我無話一定會洗牌喎
我只係假設如果今次有sars 的病毒，香港一定慘過03, 因為政治原因

你唔認同？

供緊果啲咪可能會驚囉，分分鐘失業供唔起，銀行收樓

我淨係想睇你冚家剷

豬流感本身唔廢
第一、當年世界各國都緊張，做足預防措施同互相通報有關信息
第二、當年食衞局果斷封鎖灣仔維景酒店同隔離疑似受感染者
第三、當年對手唔係中国，中国03年出晒名玩封鎖消息，最後搞出個大頭佛送禮嚟香港
到2020年佢地根本無進步過，都係一樣任由啲人食野味，一樣玩封鎖消息
而且香港人口比當年多，人口密度更高，同埋更多出入口岸同有膠鐵
你真係以為爆起上嚟會弱？

你閱讀理解出左問題，我話你恨洗牌恨到出面，唔係話你話一定會洗牌。

講返你個假設，上面有巴打解釋左，香港人唔會賤賣資產

你想慘過03sars？ 不如刷首抽可能仲快

死夠幾萬人既話個個都賣樓走人啦。

次次都唔同情況架啦

天機

其實你畢左業出黎做野未...?
定係真係傳說中的 保安仔......

點解乜撚野評論你都可以理解到人地係睇淡...
然後睇好就一定永遠要睇好...

竟然有人相信有一種投資market係永遠都升...
算啦 block 鳩左你
真係咪撚再quote 我喇唔該

講嘢又無point，唔夠講就block囉

你依家睇好架咩？ 最中意鞭你老母班廢淡

你手持個層都會跌喎ching

平買平賣係著數d

係天機
天道自然

衛生健康方面有少少憂慮，
個人財政方面就無。

又整多兩件

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天安門旅遊(會員#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

年尾大西北會升1000萬上車

驚升得太快，有幾個% 調整真係會健康好多...

十幾年前有冇見過d人會隨街 or係地鐵痾屎痾尿？

第一次SARS 得7歲
第二次SARS 以預留一千萬 買樓

你都識講如果個個都驚到要賣樓
咁仲邊有人接貨呀？
有d矛盾喎ching

納米樓 同大西北樓價係時候收皮

都要有人肯低價放俾你先得。
經過sars後，賣家會咁撚蠢？

真係on9，個個都知你地想低價入貨
仲有邊個會賤賣呀？我strong hold唔好？hold起一段時間又係一條好漢，樓市繼續gogogo
硬需+大量大陸人投資係樓市不跌既原因，樓係香港就係一切同時亦都係香港人既價值觀

自住驚西

睇下你供剩幾多同借幾多成買姐
呢兩三年買民就真係高危

啱啱買左, 我比較驚冇樓多d

政府都未減減辣招
有咩好驚

話自住唔驚就吹水姐
你800萬買跌剩200萬
銀行唔call你loan你日日返工都無心機啦

又黎call loan論

最好係會跌一世啦
以家香港咁大件事都係跌幾%
要由800萬跌到200萬睇怕只有靠核電廠核爆
或者第三次世界大戰係香港開打

你有無試過負資產啊？
你800萬買出面同類型賣緊200萬
會完全對你無影響

總之樓價唔會跌啦。講咁多做咩。

沙士個價夠入5層

睇咩地方 唔夠300尺既納米樓 可以留番自住了

市區樓夠大好難會跌

香港樓不會倒，除非香港都死撚埋，理9D濕9報紙配合支共吹

有樓：想黎多次沙士買多層
無樓：沙士正呀可以買樓
十個有十個都咁答

當大家都知道會暴力反彈嘅時候，有邊個會喺非必要嘅情況下賣出單位？

清，鹽係防輻射㗎。

識咩呀你 沙士實炒高10倍呀

嘉湖班傻閪

抽中左白居易 應該呢一兩個月內比首期 點算好

有樓，四層，期待沙士再黎

利申：第一層就偽沙士個時買

沙士快啲來
死多啲人
樓價先會跌
再加上大地震
摩天大廈冧樓
港人個個都想買樓

驚失業咋

我魏晉仔冇野好輸
完

問題係 果時有野做？ 供得起？

如果疫情持續得耐 特朗普唔簽
經濟環境加深 銀行資金鏈斷裂 就會一路加息上去
到時樓價唔跌 9成按加息加到20% 都好多人供唔掂 仲未預計失業風險

自住無得輸

如果佢都冇野做，點解你會覺得香港好多人都有野做俾到首期又供得起？硬去接貨又唔怕失業？

因為呢個世界有樣野叫 公務員

公務員得10幾萬，全港700幾萬人
同埋公務員唔代表唔炒

銀行金融大公司中高層乜師乜師醫生護士
仲未計有班香港人其實大陸有錢，公屋富戶
同埋好多90年代層樓升左好多想cash out 先買入資產又或姐幫仔女買(順便炒埋)

無人知道未來會點

如果無疫情 特朗普因為大選簽名
經濟環境改善 銀行印銀紙及降準資金太多 一路減息
香港通脹幾倍， 樓價gogogo, 9成升到變5成 減息減到負利率 未計解決社會問題

咪on9啦 9成點樣瞬間升到5成啊 要升好難要跌先會快
俾多五年你都未做到9成升5成啦
就算簽 本身大陸經濟都下行

驚係一定驚

不過唔係驚層樓貶值,錢永遠只係身外物,大把人逆境揾得仲多

有經歷過就知嗰時冇神神有熟人同你講佢屋企人入左急症生死未卜,嗰股恐怖感幾大

驚無樓買好過啦
中共落台, 樓市都唔會跌

中共落台 唔係升得仲勁咩？

唔好再供啦

賣左先，租住一排

香港人除左驚返唔到工
無野驚